想知奧巴馬移民去加拿大會住邊個省

邊個省最多黑鬼

去肓空啦

廣東省

Chinada

唔去得whitehorse 佢會抗議要求人地改名

西北地區

blackhouse

前美國總統係咪已經執緊行李

佢去乜鬼，加拿大有引導返美國坐監

佢細佬好似係大陸

去支那搵佢細佬接濟味算

好似娶咗個強國老婆

佢細佬早幾年前死鬼咗，唔記得係咪支那個過

obamagate單嘢要繼承玩落去

Beijing

點解去加拿大
唔返自己家鄉非洲?

認真答 佢家鄉夏威夷